現在呼籲社工去埋下午嗰場民陣遊行

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

721見